慈雲山開始多人

等班popo打鳩班廢老

笑左
唔講以為有槍戰

慈雲山終於唔係平行時空

注意: 慈樂邨有便衣
便衣兩人一組

發生咩事

乜事

平時好撚多廢中廢老係中心打躉
食下彈就岩晒

今晚慈雲山唱國歌

咁即係慈中唱歌

依家99%唔會TG
班狗轉哂玩法
想要畫面靚
諗住唔俾傳媒寫咁多野

1844 #慈雲山

網民發起於慈雲山中心「和你唱」，防暴已到近毓華街及巴士總站的商場兩個主要出口戒備。

包圍中心的警力未算重，估計警方以監察情況為主，有機會進入商場高調巡邏及要求聚眾離開。

#公眾安全情報

搞多d藍絲

餵鴿果班

警力好撚重喎盡量輕裝啦pls
現場所有重要出入口都有狗睇水
商場都大量便衣

利申 買緊餸

6樓公園都有狗巡

推下

見到廢老商場咁多狗隻關注 唔知俾咩反映

慈雲山隊長準備出動未

又召喚呢個人

黑白無常 招魂咁款

2個人拉埋一邊夠做

降魔伏妖 打狗棒

on9大把人要經慈中返屋企班狗就玩封商場

佢個LOOK直頭係八奇

帶定麻包袋 裝啲垃圾

咩水?

街坊夠鐘落街買野食喇

Push

過多陣轉場apm快閃有無得諗

cls 山友得到尊重

刀手呢

黃大仙中心好似好啲

無實際作用，同埋太近 狗車一落黎就係

夠鐘落街食飯喇

唔使諗轉場
手足跟唔切
狗要轉場3分鐘狗車就到
轉場係玩鳩自己友多啲

荷李活？

班狗真係好撚得閒 唱下歌都要搞

山區寶寶自己睇路

玩轉場

一陣間到 你不如去淘大/apm啦

唯有推post叫多啲慈雲山人出嚟

咁moko 胡椒球彈呢？

其實荷里活有冇得諗

山友安全第一，小心

其實夜晚食飯慈雲山都好撚多人
所以唔洗怕冇人

37m一車車放工人士上緊黎

一陣我就食住海鮮唱歌

中心巴士總站，好多狗車！

慈雲山中心每個出口都有防暴

中心多狗小心

要人

推 山友出黎喇

放工時間 好撚多人 放心

唔好戀戰，唱完返屋企沖個涼

咁睇得起慈雲山咁重狗

未開波都咁撚多 我屌你老母

第一次見慈雲山咁多狗

笑撚死 慈雲山住宅多到仆街 呢啲放工時間 食飯時間 人多到仆街架啦 慢慢罰企啦班狗

梗係多啦
唔係啲OT點嚟

痴撚線阻路

等錢洗

有冇記者去左現場

慈雲山邊到黎

山友

慈雲山最出名就係七仔思樂冰

有藍屍老豆老母嘅你係時候帶爸爸媽媽落街散步喇

聽都未聽過

d街坊出晒黎止唔止3萬

今晚係水警
求pin

落街買雪條食

你點知的

落街食加藤屋

又係班水狗

慈雲山中心都玩，除非你成班40-100歲，窮人地方D狗一定亂鳩黎，亂過IFC 沙田 太古10倍。

哨台

平日過左八點個場都死下死下咁款

留意返，今日慈雲山埋屋宛收哂order唔會開門俾人，手足走佬時小心唔好亂入大堂

其實點解今晚揀慈雲山個細商場做和你sing地點？
仲要今日係平日

記者呢？

64616642星火

有幾架豬同沖都係mar

個地方窮，D人好恰，唔駛俾面中產，一陣分分鐘直接追打。

之前2次金大仙大戰，慈雲山簡直係另一個世界，今次班畜牲終於關心下呢區

爆炸頭話會去

帶晒兩老落街食下飯

落黃大仙啲人未又係有一半慈雲山

搞屋村商場做咩？

係就放多幾粒tg比班廢老索下

你估班狗唔撚驚支那TG，咁撚毒

頂我唔記得樓下密碼

仲有舞王

講咗好多次慈雲山好不利

mar即係咩?

出名平行時空嘅慈雲山都咁多狗

真

請移玉步到荷里活，慈中上下出口已圍，困獸鬥

咁多位山友小心 走嘅時候要睇路

唔熟慈雲山既手足，咪撚黎喇.
好多便衣，咁多popo. 大家要小心呀

外人唔好上係常識

好呀 醒腦

水犬

Marine?

講咗幾多次慈雲山不嬲都係街坊場

慈雲山咁多屋邨放粒tg都幾和味

今晚重狗，萬事小心

洗唔洗咁多

唔Care畫面架喇 岩岩訓醒
星期日旺角畫面咁快唔記得？！

黃大仙個幾慈雲山先係主要兵力

tui

慈中音響麻麻，不適宜大合唱，小型音樂唱幾首好啦

荷里活正好多，地型又正

，

荷里活難走 得少量出口

有無手足會落去 我隨時ready

冰戰 之決戰慈雲山

慈雲山要圍人真係幾撚易

文宣五大安全守則 唔想你身邊嘅手足俾人斬入黎睇下

街坊手足如果熟路啲屋邨好好玩
防暴狗未必識路

其實今晚係幾點

慈雲山中心附近極多便衣狗 手足小心

慈中附近多民居
千其唔好高空擲物

8

8點

啱啱都想講
啲畫面愈黎愈難睇
上面可能真係咁諗
但下面班狗咪又係睬你都傻

今日唔係山呀
但作為山友 唔建議係山到打
唱完/有狗推好返上樓沖涼

慈雲山超級難玩

街坊場 不過小心便衣

圍到佢哋落唔返山

但其實都無乜路好走 一係衝上後山睇死啲黑警唔撚識路

有咩活動?

屌 一陣打死人都無人知

下次係淺水灣攪啦不如

佢哋擺明放手比班前線狗打記者

全民錄影

上獅子山 唔係咁易😂😂😂
慈雲山 d狗企幾位就走唔到 點走都撞到佢地

博佢蕩失路 再唔係走上山，但一定係有家可歸嘅山友先好同佢玩

吉野元氣360拉閘未

真... 一係衝落鳳德 一係落富山 一係上後山...
真係4面楚歌

今晚有最撚狼死嘅水警，各位手足今晚記得執生！

所以前提係一定要街坊，家在慈雲山

未

有記者呀 見到兩三個

重申慈雲山只適合街坊玩 基本上每一條上落山嘅路都有狗把守 走唔到

黃大仙又咪係靠慈雲山人back up

唔係住附近嗰啲自己睇住啦 咁多狗 好易撞到㗎

唱完街坊搭𨋢返屋企低幾層出行返上去

啱，街坊場黎

真呀 ... 黃大仙大戰 大把人一齊落去

推

好肚餓 去元氣食咗飯先 大家唔好阻住晒

依家入唔入到慈中都未知 屌你包撚哂啲出入口
後生一定走埋黎ss

今晚非慈雲山人唔好黎，十級高危

早期一車車37m

胡椒彈淨係人食
Tg就佢哋自己都一齊食

我收唔到 只係得張非住戶 不准進入

街坊場 外人唔好入嚟啦

萬一要走

#慈雲山 直播 #啤梨頻道LIVE

📍記得訂閱Subscribe、按 Like

所以我係想提非住戶手足走佬要小心啲屌你頭先落樓見到個食蕉叫人係大堂直線排隊等lift，都痴鳩線

外人唔熟路唔好入

啲曱甴多到
去食加藤屋算

主要由驅散》拘捕

食蕉喝住戶?
即刻屌柒佢啦

十三太保

落到果度已經安全啦，班狗係毓華街已經截

認真，外區勿入，真係入既，去毓華街果邊撐下我地既黃店好了，商場係我地街坊既地頭

如果有狗係個到，俾人執幾劑都無人知，唔建議，大搖大擺蒲崗村道走仲好

非居民勿入

領匯 UP DUP場都要理你話唔係打壓邊有人信呀

基本上山上面大把後生仔好難唔黃
全港最黃嗰間中學都喺山
但係越落就越多廢老

記得見好就收平安

無錯，大把巴士小巴走，紅Van都有，如果無曬，行山落去鑽石山/黃大仙甚至彩虹、新蒲崗都係十幾二十分落斜路程（上就搭車啦屌）

唔熟路唔好入横行，好多死路黎

大搖大擺上中央跑步都得

落去食飯好啦
唔好屌狗

幾時到油塘，一定好多街坊落黎支持啊蛇

真
除左街坊 街坊落街買思樂冰飲先

呢邊上次街坊和你唱都夠塞曬個up dup商場，其他區手足返自己果邊玩啦

唔係住黃大仙都唔好去 慈雲山好多轉角位 陰濕位
好難走

個商場咁細都出二百隻狗
洗唔洗啊

push

立場都有直播！

唔係街坊唔好過嚟探我地啦

慈雲山國家嚟㗎 好撚多人住

咁多屋苑，千其唔好高空擲物

唔好亂黎。見好就收。番屋企食飯沖涼

狗仲多過人

見好就收呀

應該要玩下狼來了 咁鐘意企啊嗱

五樓出口重狗
目測十尻幾隻
地底出口三部狗車
有狗車入左車場範圍疑似落左便衣
已經大包圍
唔好裝修無得走
唔好拎架生

重狗 小心

依幾次 除咗母親節個日 其他都係狗多過人

重狗多便衣 手足小心

[url]行個幾鐘返沙田[/url]

開始了

荷里活大商場都有街客，但慈雲山係佢地眼中唔係邨民就係暴徙，雖然佢本身都覺得自己神聖加高人幾等。

好少人

全部街坊裝就得

唔緊要，今晚熱到班狗仆街

#慈雲山
立場live

宣傳不足,好少人
唔係呢個po都唔知今晚有活動

黃大仙戰友一半黃下一半慈人，無分彼此。

少人咪閃
Be water

唔係黃大仙區住既，連慈雲山係邊都唔知啦

慈中總站狗落緊地

They are nothing but have gears and support from government.

#慈雲山 1955 馬會隔離防煙門開咗 小心大量狗隻衝出來
五樓

呢個真 同大西北人講佢會問邊度黎

如果班狗由黃大仙殺上去慈雲山

係時候驗證之前戰術post

#慈雲山 2000 中心巴士總站 入口防暴新增至28人 另有6防暴企小巴站

其實今晚係咪練習嚟，無理由會咁夠狗理個豆腐膶咁大嘅地方

拎飛食飯先啦 拎定

上緊車拎GEAR

只會講黃大仙再上d

最多人識應該係因為烈火雄火，但其實果度叫黃大仙消防局

有咩事入元氣食飯

好拎定飛食飯啦

慈雲山無消防局

便衣狗已入商場

今晚實搵人交數 小心啦 ，咪單獨亂行 唔熟路既話

蛋蛋俱樂部已經影到有便衣
睇路

多便衣

點解荷里活冇事冇幹成日都有人想搞

Cap 圖先啦 認人呀

根本唔多人 洗乜TG

散場一堆人搭37m上翻去

2006 #慈雲山

中庭人流明顯增加，並開始叫起口號，請提防警方同時於各出口往商場推進並於中庭拉起橙色封鎖線。

#公眾安全情報

邨民可以反包抄

重狗 手足小心

都係果句 唔好玩咁夜

係都改夜先玩啦，班狗留得幾耐

班狗有心玩足一晚都得

2012 20ptu上gear行過37m小巴站

直播影到毓華街狗落車已上gear

可以落去荷里活食個飯喎

唔俾傳媒寫野但又打鳩傳媒係咩玩法

狗已上gear 手足執生

班狗就係留到幾點都得

上緊裝
準備撤

痴撚線會唔會狗仲多過人

走啦

2014 briefing準備入商場
小心3樓4樓

執生啦喂 準備 ，散下去食下飯 一齊落下荷里活先啦

：有得玩，又有錢收，何樂而不為

#慈雲山
2014八隻防暴慈雲山中心街市門口briefing

哨tg grp

全民空投 唯一出路

黑警準備殺入商場了,係7仔外

慈雲山全部街坊,隨時閃到LA!

目標達死 就應該離開商場 去附近公園玩下啦
包圍咗最低限額 位位2000

換裝便衣 from糖水channel

#慈雲山 2016 10-15 軍裝vingo入商場

近60防暴於巴士站集結準備殺入商場

球場橋下有幾架狗車

大量狗隻開始想入商場

7仔巴士總站standby 緊

快走啦 要入

小心收網

條友又話閉關寫書既

行啦喂 ，留返啲俾藍屍廢佬頂下

D 狗多到

入加藤屋食野啦喂

總站重狗

淨係惠華街都11架狗車 痴撚線咁撚樣呃ot

皇軍嚟緊啦.....

手足走啦，班狗準備入

各位唱完啦，狗要入黎咬人啦

大家小心啦

80人衝入商場了

應該準備入

快走

#慈雲山
2018 40防暴及40藍衫已於巴士總站慈雲山中心入口 相信短時間內會進入商場

推啊 唔好比狗捉

走啦，入緊啦

入ed？！

已入慈中

準備轉場

酒牙,包圍曬!!!!!!!

狗在三樓

走! 手足小心 重狗

64616642星火
狗隊入場啦,可以走了

已入

閒閒地成百隻狗入商場喎..

3樓5樓全部狗

小心便衣狗呀 black bloc個幾位巴打 有旗係身個幾位 走先啦 其他街坊去太興禁飛排下隊啦

解放軍到場

sorry係四樓

入黎喇 要人

仆街了

其實慈雲山個商場殘到仆街 班狗唔黎都冇生意

D 狗係EU上連登

依家去緊，邊到入場支援

走人

慈雲山都咁多狗

快走！

四樓Baleno拉封鎖線

仲要拉晒膠帶 ...

我知道呢到一定會有mon po狗
早晨阿 狗狗 我要買冰阿

食下嘢先啦
記得拎飛

黎即散

走得

隻狗幾撚矮

入去托柒

慈雲山以前有消防局架
搬左落黃大仙
烈火雄心就係慈雲山個局就拆空曬個陣拍

有冇人落荷里活食飯

黑狗又攬炒

手足食飯啦 撚9班狗白行

一大班狗已入

p狗去支援嘛
快d閃 唔好比狗捉

白衫背心啊叔非禮人

黑狗食屎啦

黑狗同街坊互講ON99

蘋果兩人被SS

商場咪撚狗 冇得走

落閘咪算

區外人咪撚入啦
慈雲山點走呀
仲要廢老藍絲區

大家可以食飯

警狗已入場
自己執生

64616642星火
勿戀戰 聽日有行動需要你

返屋企睇嘆息橋

但有gun wor

快啲番屋企喇

返屋企沖涼啦喂

夠鐘返屋企啦

分分鐘支gun仲高過佢

大家番屋企喇

咩事

係時候走喇

返屋企就小心睇下後面啦

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

依個商場關左去另一個shipping 先

社會垃圾敗走商場

手足黎??
有次係街撞到佢嚇一跳

荷里活

仲有便衣係入面 捕緊人 ，認到跟一跟實佢地啦

真係有狗MON POST BO,咁嬲負皮

近150 防暴再度衝入商場!!!!

擺部藍芽咪+大聲公唱, 人就走
航拍機+藍芽咪唱，也可以
科技發達, 出來個個高中, 大專, 冇理由唔識, 冇為搵命搏

非居民不要多事

人流極多

一個商場仔用咁L多狗
效率低到

快啲走呀

夠鐘返屋企

睇緊live , 好多狗

有班藍畜牲入返去

藍旗

啲垃圾防暴狗一聽到黑警死全家就狗衝去人群

🔵20:33 #慈雲山 中巴士總站藍旗🔵
哨grp

有一堆狗入咗中央足球場

總站位置有藍有綠，30隻
其他層如何？

都無人，狗多過人

咁咪好囉

個巴士站咁熱
熱死理狗

老人區出咁多狗做咩

3 4 5 樓冇位啦

晚市都冇埋

呢班撚樣廋撚到

今晚行動成功，引到幾百狗出黎

無平行過全黃大仙點黎

做咩事？點解去慈雲山

班狗落去食吉野家呀？

好似係個慈雲山都係黃贏架WO

大家都是金大仙

大家目標達到要醒水

好笑，狗多過人

最好幫藍絲鬥黑狗 再幫民賤聯拉票 話支持黑狗

香港狗賊好無品
強姦殺人賣白粉

咁先好，代表大家引到狗入商場就識散

好句

拉唔到人又搵記者出氣
笑到

商場外面 周圍都係狗， 成個慈中以外都有 ，街坊們睇路啦喂

最緊要人冇事

班狗好緊火，屌無人既，笑死

成個慈中 8成鋪提早一個鐘收工落閘

上七樓飲茶啦

一早走撚哂啦 弱智狗繼續企撚飽佢啦

返屋企食飯

熱撚死班狗呀

成堆狗興致勃勃出哂嚟 去到發現無人嘅

2040 #慈雲山 #慈雲山中心
有防暴警察向市民說「係啲曱甴搞到你冇街行」
#蛋蛋俱樂部

好彩佢地都係自知之明

有

商場都幾CYBER, 得閒去下先

道友佢話佢自己係商場到食冰

又會咁話自己

P就狗 你on9架？

住黃大仙 ，岩岩訓醒，都唔知慈雲山今晚有活動

食左誠實豆沙包

無嘢行又舊 特登嚟食加藤屋都得嘅 嚟行就不了

本身都已經話唔去
班狗罰下企啦

笑左 街坊同狗玩 捉e恩

佢地真係好似賊打劫商場脅持人質

而家每次起碼三星起跳

慢慢黎，可以試逢星期日晏就至傍晚做先

胡志偉都係到

入面乜7都無㗎喎ching

班傻閪警狗走開啦，阻住我落街買飯

都唔少人喎

如果聽日同樣時間同一地點搞返個撐警唱歌活動
場面又會係點呢？
仲有原來聽日跑馬

車錢都曬埋

可以上7樓行圖書舘

全香港都一樣

屋邨商場仲有咩街行 有啲街坊點都日日經商場番歸架啦 班綠曱甴慢慢罰企

街坊又嚟啦喂

沙田柚過去無計

又落曬巴士站
焗狗肉呀

過街老鼠又要敗走

sorry 班狗入哂商場
叫人入去同送頭無分別
遲左就下次 唔好入去送頭

老實講，班曱甴今晚同鑽石山嗰晚差唔多，都係以輪更式分批驅散到冇人就走，所以出面咁多籠衝，但唔好因為咁有錯覺以為班曱甴其他地方其他日子都係咁，保持警戒心，唔對路就好走

班狗散啦，沖完涼準備落街買野啦喂

沙田唔怕熱同辛苦可以水泉澳嗰邊行山過
有行山徑行樓梯半個鐘到

咁焗要食冰降溫

咪又係賣嗰啲野，香港商場個個差唔多

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

去過就知垃圾，上頂樓要轉幾次

行夠街商鋪好多 9點關門

想問發生咩事？

販冰兵

投注站又多廢老

有加滕屋

Up

屌你馬會有開咩

ching眼光好獨到吓

唔好咁睇唔開...
屋村商場
冇行既價值
隨非你上黎食加藤屋黃店 如果唔係唔好上黎

慈雲山最多癲佬

黑警又呃 OT

有冇美心

ON9慈雲山中心有乜好行 除咗加滕屋

可以去吉野家食加藤屋

黎明@十月圍城

有 加藤屋上一層 有元氣 美心閪餅

班狗係商場外面罰企谷到好嬲咁WO

告佢地啦

有，連黑心360都有

有
元氣
仲有美心西餅
有吉野家
有桃園

唔出奇啦！ 又冇宣傳

走果陣小心俾狗跟

送頭又拉哂

有個本灣水產,有food court,超市,有新鮮午餐肉同腸

諗起都興奮

根本狗一準備入黎就可以散

班狗會唔會搞加仔

好耐無番慈雲山，睇直播巴士站無咩變

但本灣水產好似係藍

呃OT

藍㗎

今朝元朗又唔見咁捉啲撐狗人士

手足散嗰陣小心啲
小心跟尾狗

多謝支持福建佬

離場唔好落單

慈正邨同中央球場有便衣

慈雲山舞王呢

慈雲山no.1 商場
唔幫趁都嚟行吓

班popo喺巴士站度企
然後啲手足隔住四樓玻璃望住佢哋
好撚似動物園咁

總站咁撚熱班狗又要食冰降溫

成個慈雲山得一個商場咋喎

慈雲山熟路其實好多位 左穿右插咁

你當慈正商場死架

10幾年街坊難我唔到

得間超市同ok店

Great! 幾時又到沙田？好心急。

個商場咁撚細,洗唔洗出動咁多人

黑社會建華㗎

毓華里個邊重狗

今日熱到仆街都著成咁

佢日日都周圍走

都九點幾，街坊係時候閃

強姦販毒我至醒
呃錢OT冇得頂

有救護入左商場

大快活咩事

好句好句
黑警真係好無品
強姦殺人賣白粉

白衫車內嘆冷氣 散仔企出面熱撚死

正係慈中都好多個出口 未計邨與邨之間既路
但唔計山路 真係得三條主要通道

承讓承讓

係 所以而家夠鐘啦
屋企要人

屋企要人喇
唔上飛鵝山喇

大圍可以乜車可以入慈雲山

屌佢一開始封四樓真係笑撚死
上五六樓又有得走
出巴士站又有得走
封嚟唔知做乜9

最撚討厭係佢執法雙重標準

要轉車先去到
Btw已散水

唔好過嚟啦 街坊區 其他區嘅人難走 睇住live支持先

呢個阿姐成日周圍坐

商場入面popo唔敢放TG

可以轉場
手足睇路

唔好入啦入得出唔到 除非你想行山

聽晚啦手足

慈雲山名人

無車走啦咩

把狗搞到太興吉野家做唔到生意啦

撚完狗散緊水啦
成班喺車站焗緊狗肉

慈雲山得幾條路同埋一大埋街坊路線
唔熟路好難走

入三次都食白果
笑到
慈雲山人都幾識撚狗

有嘅，但你唔熟路好難走唔係山友唔建入
利伸：山友

係囉，都食飽唱飽曬，入來食宵夜糖水？

唔好做傻事

冇見好耐

靜

呢個呀姐日日由朝早6點坐到商場關門
唔知咩事

毓華街同雲華街岀已經有green object等ss

無家者
比狗嚇親要call車

全民記者跟到D野

班狗行商場都喘氣

10點前記得散，留返條命，日日唱

係咪以前成日喺毓華街中銀對出個欄杆跳扭腰舞嗰個

慈雲山唔係好偏僻㗎咩？

其實七、八點班狗搞完一輪都唔會再有人有心情入黎

證明啲狗完全唔熟慈雲山
利申去過一次 蕩失左路

但好可能今次柒咗下次就會部署 下次再嚟都唔可以鬆懈
慈雲山仲要有狗屋添

肯定 不過慈雲山終於開到波 要拉攏班廢老中立撚先

無開好耐 唔知發左霉未

應該下次搵啲時間引去捉棋嗰班到

六樓嗰個位有啲難拉

有冇人係屋企想大叫同樓下班green object 講野

防暴上頂樓！

行完又落返去。。。

巡遊中

係時候走啦 10點啦 屌你

小撚心

慈雲山手足加油

係度兜黎兜去呃ot

十點，歸家，明天再唱

5樓唔係頂樓

商場就黎關閉

七樓先係

變左死場

我唔熟慈中

似乎想玩包抄

慈中出面既人要小心

以前7樓仲有路可以直接走到去5樓大家樂嗰邊，可惜而家冇得咁玩

又想玩大圍捕？

難啲 識路就知冇乜可能

街坊場

警曱揸CAM條友好似唔識用部機
OUT撚曬FO
洗唔洗搵個學歷好少少既黎玩啊

警方個部cam係咩型號？

慈中每層都有出口咁濟
要包抄的話要非常重兵

試過去食飯，唔識路，搵咗好耐先搵到間餐廳

街坊係時候番屋企啦屋企要人 聽日繼續和你唱啦

呢啲自己知就得

又勝

見過有GO PRO,

其實警車受唔受禁止汽車引擎空轉的法定要求既規定？
見佢地開住部車有冷氣咁爽

慈雲山商場係垃圾，除咗加藤屋完全冇嘢好行

真有時行過會撚佢地停車熄匙不過佢地唔知聽唔聽到

唔受 黑驚>法律
除左殺人強姦販毒
基本上其他點做都唔會有事

我覺得邊個出口都去到，一、二、三、四、五、六樓都得

多狗定多人

用下腦

人地學堂練咁耐體能又曬開 拉條封鎖線逼你曬又得

仲要唔影響舖頭，打足一更仲開心

市民就烈日爆缸重傷

個間狗屋得朝早有狗, 但好似今日呢D特別日子可能夜晚都有

個商場咩事呀 咁多水桶係地下嘅
擺陣呀?

個D假天花搵大陸裝修公司, 成日滴水

Last year 616 a woman want a police car 停車熄匙.
The police in the car 熄匙. and get out of the car.

yes ar

me always喺wong tai sin撚dog

be water

一個女人搭緊5C返慈中
想問知唔知依家m記落慈樂條路安唔安全

總站有狗 但都好多路人 佢地都無理 應該無事
總站班狗主要喺近中心入口嘅位

無事

唔該哂巴打

毓華街有無事？

睇昇哥live咪知 佢影住巴士站
真係立場同事？

暫時睇成班喺哂慈中巴士站

平時唔行咇，傳吓唱歌就出晒嚟

以後邊區唔安全多古惑仔，就通知黑警齊齊唱歌，等佢地黑吃黑攬炒

點解

而家需要宣傳立法會選舉的輪述 唔可以比中共老屈我地想攬炒破壞香港 係因為柒婆唔回應5大訴求 我地先至去抗爭攬炒

飛虎隊基地嚟

未，仲有用

慈中平日夜晚都偏靜
今晚都係撚狗多

有無懶人包話發生咩事？

係七樓出平台行樓梯就係五樓大家樂，不過而家封咗

仆佢個臭街，佢老幾！？唔屌鳩佢跟佢挽鞋！垃圾食蕉！

傳聞領匯想係果度建多一區擺多兩個舖位，不過放棄左

曾有人傳過果間局係平時頂唔蒲就過去上電用

唱下歌叫下口號，無咩特別，撚佐幾百狗成晚

係咪私家櫈嗰個？

報案屋都廢埋
純綷office之用

咁就唔知喇不過細個嗰陣時唔小心入過去畀啲大隻佬趕出嚟。佢哋話自己係飛虎隊

就係果個號稱幾高既滑梯?

而家先係啫以前唔係

嗰個位應該擺唔到，擺到都冇人去啦咁隔涉。

有樣嘢要講 今晚雖然冇拉到人 但可唔可以唔好亂跑 啲狗啱啱一入嚟就開始亂跑 差啲比手足撞跌

都唔係好高啫

有學歷都唔撚做狗啦

唔好怪

喺邊度？

佢以前果個位度玻璃門外有許留山果陣, 聽D職員講話會搬到外面更加多位,好似好開心咁, 點知果邊越來越多鐵欄, 一擺就擺左超過10年

山友盡顯be water真理

中心入面 總之希望佢哋下次有活動真係驚嘅就唔好企咁前啦 亂跑只會比啲狗有目標咁追 害到隔離啲手足

我知你發緊個好真實既夢

想問下今日算唔算成功
？

係

咁有鬼係真定假？